[竜騎士07] 鳴泣系列新作2017年始動・・・

大概就係話下年會寫唔同於寒蟬同海猫既新作品
不過都係叫咩咩鳴泣之時咁・・・

海貓做咩冇第二季

唔知呢件犯眾憎今次又會搞出D乜野笑料

海貓搞到咁你都仲敢新作?

海貓無問題 係佢自己on9咁肯認低威 事實漫畫版根本係神作

我都好佩服漫畫個作者可以幫佢兜到

想補漫畫係咪EP1-EP8咁睇

條友終於上水啦

海貓真係世界級

係 除左1 3 8同一個作畫其他都唔同人畫 連續睇都唔怕悶